				INSTRUCCIONES DEL JEGO:

1) El jugador 1 mueve la raqueta con las teclas 'w' y 's'.
2) El jugador 2 mueve la raqueta con las teclas 'o' y 'l'.
3) La pelota reduce su tamaño conforme pasa el juego hasta un tamaño mínimo. 
